若有緊急事故，屏山元朗伊斯蘭中心將不分宗教信仰、膚色種族文化開放予公眾作休息暫避之用。

若有緊急事故，
𝐌𝐚𝐝𝐫𝐚𝐬𝐚𝐡 𝐅𝐚𝐢𝐳𝐚𝐧 -𝐞-𝐀𝐮𝐥𝐢𝐲𝐚 𝐀𝐥𝐥𝐚𝐡
屏山元朗伊斯蘭中心
將不分宗教信仰、膚色種族文化開放予公眾作休息暫避之用。(屏山輕鐵站旁）

聯絡方法：𝟐𝟕𝟕𝟕 𝟑𝟎𝟗𝟖 / 𝟔𝟖𝟒𝟖𝟑𝟔𝟒𝟏

真主偉大

we connect

阿拉

同伊斯蘭都有得和解

去呢到好la，屏山原居民住架

宗教大和解

Inshallah

感謝

信仰導人向善

今日唔食豬肉

We connected

WE CONNECT

日日去買芒果

Mashallah

但教堂就比人嚇到閉門

鄉黑恐嚇教會?

不過由元朗去果度都有D遠

Aliha akuba

Allah Akbar !!!!

最近想了解下宗教

Allahu akbar 真主保佑香港

我真係唔信班牛屎佬敢搞伊斯蘭中心

反維吾爾集中營拎哂分

無知一問買芒果有咩意思

allahu akbar

又唔係人人頂到無警之城嘅黑社會嘅

真係買芒果

真係全港connected

幾時有過不和

真主萬歲

如果元朗無車要入天水圍就要經屏山

巴基斯坦特產芒果。
巴基斯坦國民逾九成為伊斯蘭信徒。
國名意譯純潔之地。

佢地成日一箱箱芒果擺出嚟賣

今次眾神要出手誅減黑暗
呢啲係咪叫天誅丫

決定戒一個星期豬肉
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

Allahu

利君雅都係巴基斯坦裔

真主

睇個樣真係要買多啲芒果

alhamdulillah
ٱلْـحَـمْـدُ للهِ

推

今次真係好撚癲

00後 港女 耶教 回教 南亞

全部we connect

點撚樣做到

對伊斯蘭教改觀

好多巴基斯坦人會喺元朗天水圍一帶問人借鋪位門口/推車仔賣芒果

真主保佑香江

ust 南亞仔有冇入元朗?

ust南亞巴做到野

穆斯林都好過班支共畜牲

距離isis殺狗唔遠啦

allahu arkbar!

你知連登仔平時把口架啦

我見到KT同海怡都有D南亞?係到賣芒果

敬禮真主

大和解

仲有幫襯石崗咖哩屋

同一時間都有其他堂會開放

Source: 蘋果fb

阿拉花瓜

其實咩意思？

الحمد لله

respect

不過小心...

行去天水圍會經

push

同行

ust南亞仔
入到去會唔會比南亞仔斬?

讀下你地先

平日錯怪伊斯蘭...我錯了!

We Connect

Hakuna Matata

唔洗 可以入朗屏果邊keep住行就到天慈

咩宗教人工都要拉攏. I don’t care if you are straight or fat or lesbian
凡係共產唔要嘅人，我哋就要互相支持同拉近

蛔都大和解

香港仲有咩係唔可以和解

屏山輕鐵站旁

asalaam alaikum

真主偉大!!!!!!

三大宗教合作

We connect

有冇道觀佛寺開放

戒一個月 橫掂而家豬肉貴

巴基斯坦芒

Allahu akbar

x2, Imam一聲令下，Jihad你老母都仲得

又 connect 埋伊斯蘭教

唔通有生之年會見到香港有人大叫阿拉花瓜

連登仔之前好多人反伊斯蘭教同南亞人
今次180度反轉

牛屎佬欺善怕惡是常識吧
淨係夠膽打啲平民學生

真主偉大！
we connect

伊斯蘭都connect埋，我無野講

不過，其實有Imam出聲，叫佢啲南亞弟兄唔好收錢打我哋，仲好過開避難所@UST南亞仔

快啲俾陳怡段youtube佢地睇

真主偉大
其實好鐘意阿拉既概念，唔搞偶像崇拜，對住幅白牆自我修行

其實本來都太多標簽偏見

你咩信仰?

本身我都好少食豬肉

Push

香港嘅伊斯蘭好和平

連登繼基督徒同南亞後再饒恕埋伊斯蘭

阿拉真主

仲反緊，不過依家唔會好似蝗咁全部都反晒。信有好嘅回教徒

推爆補給地點

聖公會就算鳩數啦

唔係唔可以有譯本嘅咩

真正既伊斯蘭教

尖沙咀間清真寺都有見過

One true god Allah

Connect左幾多人

香港人日程表提醒事項
727 元朗實時更新地圖

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

白杉狗快d搞伊斯蘭教
到時習近平都保唔到你地

光復香港 時代革命

多謝你地

爆買芒果支持

連最難connect 嘅伊斯蘭痴線佬都connect 埋

真主偉大！！

支持回教
宗教大同

和咩解，不嬲都係你地主動標籤化同埋歧視人地。
人地都無反擊過你地。

釋義姐
我係書展買架

衷心感激

所以講咩"和解" 真係好侮辱人地。
你地要表示既係"慚愧"，唔係"和解"。

如果真有需要
懇請大家尊重對方
除鞋 安靜

屌

we connect埋伊斯蘭教徒

入去順便講多少少新疆集中營

港獨派從無鬧過香港伊斯蘭教徒同南亞裔人士
唔清楚其他派別咩仇呀熱呀果D有冇鬧過

pish

真主主

鄉黑唔敢搞伊斯蘭

我今年唔食豬

敢搞既話，佢哋真係要著草

感謝真主

跟本係 個班五毛玩分化

真主保佑

真係大和解

we connected

connect

佢地係英雄，無畏強權

الله أكبر‎Allahu akbar

推爆

元朗聖伯多祿聖保祿堂都有開放

感謝真神

我啱啱打咗去！FACT CHECKED
而家已經開放，暫時閂門時間2300！

啱啱譚仔嗌咗冷肉

伊斯蘭教有好人
黑警無好人

幻想緊肥仔聰同炳強著橙色衫跪喺度等俾人鋸

偉大

純粹想問清楚
有冇巴打知佢有無咩背景，是否安全？
因為唔熟
唔該晒

即時tg group

呢間野離元朗市中心都幾遠下
係條輕鐵軌同單車徑隔離

We connect!!

多謝阿拉

ＰＵＳＨＰＵＳＨ

講多句小心對面路，路口間餐廳。

側邊癡住屏山村
同埋座野唔算好大
唔好太多人過去
但都非常多謝佢地

宗教地方
啲狗唔敢衝
谷撚爆未

讚美真主

真主真係偉大

Weconnect

夠膽搞伊斯蘭即刻發動聖戰

鄉黑恐嚇南亞人，美軍都末驚，人地天堂有幾十個處女等緊佢，鄉黑仔女就比幾十人圍

今次真係

正常唔會到呢度。
要反方向逃到呢個位就出大事了

凡是敵人反對的我們就要支持

推一推

小心呢間野

支持

伊斯蘭 邊個敢搞

問佢借兵啦

Allahu akbar!

我無野講

真主偉大!! 👍😭🙏

We connent

！push

屌香港人民解救維吾爾！

錫克教徒

阿布巴卡

若有緊急事故，
𝐌𝐚𝐝𝐫𝐚𝐬𝐚𝐡 𝐅𝐚𝐢𝐳𝐚𝐧 -𝐞-𝐀𝐮𝐥𝐢𝐲𝐚 𝐀𝐥𝐥𝐚𝐡
屏山元朗伊斯蘭中心
將不分宗教信仰、膚色種族文化開放予公眾作休息暫避之用。(屏山輕鐵站旁）

聯絡方法：𝟐𝟕𝟕𝟕 𝟑𝟎𝟗𝟖 / 𝟔𝟖𝟒𝟖𝟑𝟔𝟒𝟏

[

PUSH